同兩老去曼谷 有咩好做

因為asia miles就到期 日本機票搵極都係waiting
所以打算求其篤同兩老5月中去曼谷
好耐之前老母跟團去過一次 老豆就未去過
諗緊去5日4夜定短短地4日3夜算
我近呢兩年每年都會同fd去一次曼谷
但都係市中心入面鳩hea鳩行揼下骨 夜晚去night market
同兩老去初步望過下可能都係join啲1 day tour
去動物園 鐵道市場或者水上市場嗰啲
真係冇乜idea
有冇人提議下如果同兩老去可以做啲乜

喺resort週邊玩幾日

我其實都驚佢地熱到頂唔順
不過最衰商場又冇乜特別嘢

nana plaza

其實行商場同喺香港行冇乜分邊
搵多幾間有口碑嘅餐廳好似比較好

去芭堤雅啦，酒店靚 又有沙灘

跟團啦 唔好慳啦

同條仔去就會想去resort

行商場同係街邊食

有啲lady boy 好靚